岩岩係小巴幫我比散銀既巴打 唔知會唔會係到遇到你

上車前我係咁摷袋發覺無八達通同散銀 你主動問我係咪要幫忙
仲幫我比埋5.4
上到車同你一齊坐 傾住全程 發覺大家都係聖言grad
但最後都唔記得問你拎電話
成程車你眼望我眼 身緊貼住身 仲見到你有時偷望我對腳 搞到我都好心動
唔知係呢到會唔會遇到你

見你咁多腳毛咪望多兩眼

Gay post

GAY

樓主個名

聖言

gay你老母
鐘意男人就gay;?

洗唔洗比你條打靶仔奶下呀？
屌你老母

收返埋啦好撚GAY呀屌你老母

抄你老母你老母比狗屌

你摺撚埋啦

Gay test

屌你死gay佬

你屎眼孤單嗎

唔通鍾意女人係gay?

關你撚事 屌你老豆

G持樓豬

收嗲啦你老母閪

聖言中學是香港一所天主教男子中學

咁點呀